垃圾留學生 #147031, 你仲要幫中國spin 到幾時?

香港房屋問題, 主因就係中國不斷對香港殖民, 同埋供應不足, 喺供應度做手腳. 但條友就spin 去"炒家" 呢個次要到不得了嘅問題度, spin 走中國先係問題源頭呢個focus

★李慧琼：韓正點出了香港的房屋問題，是深層次矛盾原因

連尼住支持中國人同共產黨既 唔滿意咪走既

咁事實香港人炒樓做成香港樓咁貴

事實係中國引入新殖民人口同埋土地供應出問題先係主因

又一件幫中國spin 走問題嘅focus

炒樓果班都係大陸人

幫支那咪幫支那 連尼住需要更多支那五毛幫佢賺google ad。咪阻住哂啦

最好就成個壇都支那仔 連尼住就fatfat

引入殖民人口係啲樓唔夠分令到人買唔到樓
炒高樓價係令人買唔起樓
依家啲有錢佬個個揸住n層樓
我覺得依家樓價係比人炒高先咁貴令到買唔起喎

問題係佢無睇到炒家根本係現有房屋政策嘅產物

其實度度都有炒家，點解唯獨係香港會失曬控，好明顯係房屋政策出問題，支共絕對係推手

條友唔係睇唔到, 唔止我一個同佢講過個問題喺邊度

只係條友死都要spin 個focus 落炒家呢個非常次要嘅問題度啫

支持同志連尼住

佢幫狗㗎⋯⋯

黃埔有個阿婆坐喺輪椅到流晒血

唉，佢好明顯乜都唔識啦其實每個國家都有炒家，唔係得香港有㗎

你講嘅問題, 喺源頭減廢有做好嘅前提之下, 喺供應上著手就可以解決
所以炒家個問題係非常次要

新加坡用組屋去做, 私樓咪由得你炒囉.

可能同team呢

希望你地可以Quit壇 連尼住同志是支持支那的

咁就唔知lu~

衰野全部大陸人做，香港人零犯罪率

請叫佢叫多啲同志五毛來連登 thanks

稻草人論證（英語：straw man）或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式

不過呢個壇做衰嘢多數係五毛囉

仲有冇五毛想加監？出嚟啦！

中國監獄網軍獎勵標準曝光！ 網酸︰「小粉紅」要反省智商

講下事實 冇撐中國 又俾你屈做幫中國 咁事實香港有好多有錢佬幾層樓揸手 你話支那人落黎買都係原因之一 但唔可以話香港人冇份囉